歷史上有冇一個女人係拍得住陳鈺琪（敏敏）？

美麗連夢露？
安得烈夏萍？
林青霞？
李嘉欣？
朱茵？

好似冇

芷若屌打隻死臭G

冇

g若呢d貨色141大把啦

駁唔到

本人

李一桐

條女真人著衫樣衰到仆街

清純既女人係咁

差少少

五百蚊一q

吊打倚天all

yes,除左敏敏

搵假相都唔搵g若，太樣衰

推

諗左一日都諗唔到